黃子華 16/7 380想換飛

想換31/7 或者星期56
留tg

換其他日子 留tg

7月25換唔換？tg:edcth

13換唔換？

師兄係咪換?
我有16號 $380 x2 連位
張飛係DBS迎新換